刑事紀錄一問

推

即係而家係咩record都唔會有？

告唔入點會有紀錄呀

有record
但唔係壞既record
係有個過程
結果:無罪
唔算有犯罪紀錄

但呢個record會唔會影響申請良民証嗰啲？

唔會
記住你老竇即係冇犯過罪呀

過到
因為佢屋企人根本就冇犯過法

呢層就不清楚了